點解肥彭黎香港冇人問700萬人拉橫額點樣爭取普選

如題

關佢乜事？係香港人一事無成，與人無尤